有冇人知九巴 "KMB Free" Wifi 用邊隻 AP?

有Captive portals, 唔肯定係咪多果一隻行 Mesh, 兩層巴士話大話大話細唔細但都收爆, 兩架拍埋唔會無啦啦 Roam 左過隔黎巴士
睇個 mac address 係 "a0-36-9f", Intel Corporate

Ruckus黎架啦唔洗唸